如何快速甩p？

比錢

7仔有得買連登卡

自貼

打少啲飛機

有分甩P卡同連登卡
前者甩P後者開ac

咁都係唔甩了

thanks巴打

要上站務台申請
自貼email pw 名 相

邊個站務台？

最底嗰個

地鐵站？

坐時光機